[腸胃唔好］一放屁就瀨屎，絕對唔係失禁

有冇得救

瀨屎唔係失禁？
咁點先算？

死基佬

菊花菊花人人都愛他

咁就唔係放屁
係賴屎啦
扮乜放屁？

諗住放個屁仔，點知放左之後feel到濕濕地，除條褲黎睇，成條都係屎

我都有試過
試下飲多d寶礦力或者放屁放輕力d

冇人叫你放屁

正正經經搵返個女仔啦

Not gay

達哥gay

認真答

好大機會係腸胃炎

聽日睇醫生先

認真 唔好比人屌屎忽

長期都係咁？

濕屁

比眾巴打大大力屌下就會好快好返

好多老人家都係咁

玩小d屎忽啦玩到鬆晒

留低個tg比我得閒約出嚟

我幫你檢查下啦

我都試過 意為放屁, 點知噴左出黎. 好彩我屎眼收縮得快.